守國安法 到底仲黃唔黃？

【大激辯】公務員宣誓完到底仲黃唔黃？

呢啲pr分化鳩post都咁多人理
出國安之後9成人唔敢再唱國歌 唔敢講光時
10成黃店拆文宣 痴埋安心出行
咁又黃唔黃？

：樓主on9 我鍾意講光時就光時 夠薑拉柒我
：樓主on9 分化PR

黃屍神經病守国安法即係endorse個政權，endorse條法律

你估有咁多革命家咩
比人捉又反抗唔到

習近平新時代下
老毛革命格這都唔比講架啦

格言

有d人習慣外判抗爭
永遠都係人地做得唔好
自己冇責任

公務員宣誓唔黃了
黃店拆文宣唔黃了

自己兩個幾月 掛條絲帶喺袋都不了不了

你明我講乜咪得囉擺明唔係講緊條法喇我

公務員本身就係要維持政府運作
執行政府既政策
維持社會穩定
口講到咁黃會唔會日日幫政府手保住香港社會？
又唔要攬炒啦？

守口罩令即係endorse 個政權